
Нет в кармане пачки сигарет, и нет билета,На самолёт, что возможно упал уже где-то.Нет новостей, как и впрочем желанья знать их,Если война, то по улицам танки покатят.Просто я никогда не терял телефона,Знаю что если что, наберут друзья, знакомые, мама...Мама наверное первой!Я как всегда совру, поберегу её нервы.Говорят, человек словно песня и точно,Я песня про любовь, в которой о любви ни строчки...Как твои первые попытки быть у неё первым,Меня так просто спеть, но проще промолчать наверно.Можно жить и без дома, Можно жить и без цели,Можно жить и без мыслей, что преследует в постели,Можно жить и без Бога и без какой-та искры,Но я не знал таких, что умирал атеистом.
Спорим, мы уже друзья с тобой! Радость и боль всё в этом микрофоне, Сделай немного тише или немного громче,Пусть эта песня будет чем-то больше!
Спорим, мы уже друзья с тобой! Радость и боль всё в этом микрофоне, Сделай немного тише или немного громче,Пусть эта песня будет чем-то больше!
В подъезде, моей души кто-то выбил все стёкла,Стихи внова застряли где-то в Московской пробки,В исписанной бумаге завернул своё сердце,Я снова жгу свои надежды, чтобы согреться,Я снова жгу билеты, на поезда по цели,Я снова жгу свою веру, но продолжаю верить,И может в этом не прав, пойму только в конце,Всегда любил Бога и нелюбил РПЦ.Чужие деньги не считаю,Зачем себя расстраивать, нервы не к чёрты стали.Понты съедают, хоть я и не живу понтами,Но ведь так хочется казатся лучше чем тот парень.И мы работаем, просто чтоб ходить куда-то,Чтобы не стать солдатом, отправляется за парты,Выходим замуж, просто потому что надо,И мерим счастье в Московской квартире в квадратах.
